港島東中心 大量狗

發生咩事

好大件事

走先咁